正常少少嘅男/女都一定有另一半！

年過20正常少少嘅男仔女仔基本上一定拍過拖又或者有男/女朋友. 基本上冇人追嘅女仔又或者冇拍過拖嘅男仔一定有某方面嘅缺陷 eg 女太樣衰 或者 男太自閉唔識同人溝通，樣衰，毒

------------------------正常定義----------------------
男:身高過173+樣 性格正常
女:樣正常

唔知大家同唔同意？

利申:留意過身邊嘅冇拍過拖嘅人 絶大部分都係有某d缺陷

Push

sor lor柒親你
利申：廿歲A0

男同意 女就一定唔係
有d靚女一樣a0冇人追

冇可能

樓豬173

掉轉呀？

無175都唔係男人

笑左 只係講女仔普遍標準係173-175up

呢樣我同意

190 樣同性格正常
但唔想拍拖

20歲168a0

Sorry 應該講清楚d 正常高度係175-188 生得太高反而會溝唔到女

可能因為太多女性朋友，所以無女朋友

利申：18 a0

其實正常人先少拍拖, 我女朋友25歲先第一次不知幾好.

自己話自己女朋友好 冇咩説服力wor

太靚仔 個個都覺得我有女唔敢埋我身

唔想拍拖唔代表溝唔到女喎

女朋友同女性朋友係兩回事 好多camcam地嘅男仔都有好多女性朋友

所以cam cam 地嘅男仔咪無女朋友

我167cm 60kg都有女

正常嘅男仔基本一定拍過拖 同唔正常嘅男仔有拍拖係兩回事 冇衝突

男校

完

有人追但總係大想頭，想搵d合眼緣嘅係咪真係咁難

有唔少人樣同性格都正正常常
但係就因為圈子冇異性朋友所以冇拖拍
(e.g. 讀engine, nursing)

利申 高佬 想settle了搵長拖拍 所以想真係搵個順眼樣

做咩講到拍拖係必需品

性格奇怪

屌你

收皮啦

你都戇鳩鳩 身高係問題咩？

係165

唔正常都要比你批鬥

21歲a0
冇feel唔想嘥佢時間
而且好想初戀男友係老公
可能我太執著呢樣野.....

唔俾我要求太高？

知唔知咩叫寧缺勿濫

on9..份人悶..鍾意學術野多..同人冇乜共通點你估人地想㗎?
唔通咁樣就叫唔正常??
正唔正常都唔係你呢啲人嚟定義啦
唔通一早拍拖結過婚嘅人就一定係正常?
大撚把呢啲夫婦或者另一半拈花野草, 或者做埋啲唔見得光嘅野啦...
正常唔正常?..我呸

True

矮毒撚, 奇怪的樣子

圈子無乜女性朋友

完

對上一個已經係四年前嘅事
仲要只係曖昧關係

engine 仔

完

On9 中學有個女仔樣係女神級
到宜家都keep 到好靚
不過佢都冇拍拖 唔想拍拖

拍過 但A左一段時間都冇
自問正常above average
點解
點搵到 介紹下
24 真絲 其實係有少少心急
但又騙下自己話自己冇咩feel同心情識人

屌你老母 冇另一半啊

衰呢衰呢，嬲啦嬲啦

A4 而家無女

gay佬是咪唔適用

唔想拍拖
一拍拖就咩都冇哂

正常定義: xxxx正常

咁正常定義即係咩

睇完呢個post覺得自己係唔正常
22歲 身高178 A0

Agger

啱 所以我唔正常

乜撚野叫樣正常呀屌你老母

睇黎好多A0嘅人唔肯接受自己有缺陷

唔好懶圈子啦 識人讀nursing有仔 亦識唔少人讀engine有女

一定要拍拖

誰決定誰正常

咁咪姐係吊高黎賣lo 仲唔係缺陷？

有拍拖又同你講咩 柒頭

生活圈子無目標都無計
不過如果拍左一段時間最後都要散 寧願唔拍

做緊雞呀 仲當人女神
2000蚊un緊佢既女神果陣仲係fb偷睇緊女神既相

識女神級a0 到依家未拍

女神級可唔可以有缺陷？

你個西鑲金呀？

讀女校 唔識同男仔相處
我係唔正常
已完

梳囉

有少少心急x2
呀媽已經開始講話驚我嫁唔出
但我先25....

我都係24
冇拍過拖成2年 會周圍識人但好多都唔岩feel

屋企人要我去相睇

pm

係咪文盲 唔識睇字？ 如果我173嘅話死全家

戇鳩樓豬， 男無180 出咩街

靚女唔係冇仔 係唔想有仔 玩收兵

笑撚死咩 搞清楚你喺其他人心目中係靚仔定mk先啦

成班毒撚爭住認正常 俾樓主撚狗咁撚

物競天擇 適者生存 唔正常嘅人的確係難d留後

26歲仲有a0

其實自己都慣左

但成日俾fd拎黎串

利申: 166

如果屋企人叫我相睇，我諗我會試下去

最近識左個19歲既𡃁妹
我都覺得無可能無男朋友
借d e問完 原來佢又真係無
成件事覺得好神奇

Pm 我啦

有人追唔一定要拍拖

Pm我la

你做咩話我唔正常

我都165a1

Sorry lo

唔怪得個名都叫蠢豬

啱嘅啱嘅

點解我183cm，樣子中上，係有啲肥
但我依然A0.....
性格上自問好易同人相處

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

都岩的
人地 點追我都好 總之 唔岩眼緣的
我都 會 扮自閉避開
到最後 冇哂女溝

香港一地臭閪同臭雞，男人幾正常都唔會有女，唔係熊仔頭d片點會彈得起，點解雞全部都係雞可以咁紅，就係因為係事實係真理

對唔住係我錯，我已經減緊，我減完肥先再講野

你第一次屌佢果時係咪冇血出

冇人叫你局限於搵香港女仔 btw 公平d講句 香港d男仔相比鬼仔(美國除外）都差好多

我只中一半
173 以上
睇黎係我樣衰

點解最近viutv個俄仔 同港男們比？

我得165

唔想拍拖姐係有玩女啦

其實唔係個個人都需要拍拖（拍過）
自己正常樣中上
車有樓有假期又多
仲成日可出國加帶伴侶出國
要溝女你覺得會冇？

拍拖好麻煩
有D人拍麻煩多過拍拖有既好處
同有D人鐘意獨處同需要極多個人空間
（我，唔係用黎溝女，純粹要獨處）

世界好大
人唔一定要圍住女/仔黎轉
有好多野可以做
可以有興趣
唔想拍拖唔一定就會狂溝女

麻煩睇清楚內文 係從來未拍過拖

身高 樣 性格 錢 乜都冇嘅我早已放棄識女仔
實在唔識同人相處
已經FF 到50 歲仲係自己一個
但係有時其實都enjoy 自己一個人
(可能係冇女先安慰自己話enjoy 啦 )
不過又唔係真係好恨拍拖 只係成日俾人串冇女覺得有啲煩

我都同意樓主 乜都正常 其實就算冇女朋友 身邊都總有啲女性朋友或者對象。。

對個個女仔都咁好嘅話係咪罪？

利申：男164 樣正常 A3中學畢業無拍拖

中央空調

玩女唔係狂溝女 係同人曖昧又唔確立關係 當然唔排除而家啲女仔都唔介意

唔排除你玩緊人嘅同時 對方都玩緊你

廢話

勁多單身狗偷偷留下負評

發現連登好多文盲

有女追都唔一定要拍既
冇feel就冇謂累人啦

之前追過一個好靚女22歳，差唔多170高性格同各方面都正常既A0，係個人比較怕醜內向。 所以你個假設係唔成立既。

利申 A0 柒頭

唔關事 自己毒就唔好拎男校做借口

好聽d叫內向難聽d叫摺 再加埋170咁高 btw 佢話a0你就信？ 識唔笑player都呃人自己係A0 再引你呢d A0毒撚無限付出

識唔少

agger

19 A0柒頭
點解生得柒唔算殘障

希望你地係讀過男校講咁既野

20歲ao
但係我又高又靚仔性格又好

屌你收皮啦 繼續活在自己世界

邊個話你知唔算？

180 性格唔正常

你開心咪得囉

過180
A1
咁叫唔叫正常？

無

好撚叻仔喎

讀男校真係唔係講笑....
可以話借口 但係平均出POOL 率係低好多

最少過九成半既人上U 之前都係A0

係 我男校畢業都係呢個數據
不過樓主條垃圾點會聽得明

我夠男校啦 on9仔 溝唔撚到女 都唔知邊個垃圾d

1

俾人話個樣似A0 照下鏡反省下係咪你個柒樣出事啦 物競天擇 on9到咁抵你冇女吊冇得留後

on9
開post一定講自己？

我有話我溝唔到咩
只係想表達男校都係一個原因
就係你呢d偽善既仆街 搞到齋校仲存在 害撚死人

7就7啦 認左佢咪算囉